<resources>
    <string name="app_name">EcoTech</string>
    <string name="header_text">Separamos os EcoPontos mais próximos para você :)</string>

    <string name="point_of_collection">Ponto de Coleta Alphaville</string>
    <string name="neighborhood">Bairro: Alphaville</string>
    <string name="view_details">Ver detalhes</string>

    <string name="point_of_collection_2">Ponto de Coleta Vila Cretti </string>
    <string name="neighborhood_2">Bairro: Vila Cretti </string>
    <string name="view_details2">Ver detalhes</string>

    <string name="point_of_collection_3">Ponto de Coleta Amador Bueno </string>
    <string name="neighborhood_3">Bairro: Amador Bueno </string>
    <string name="view_details3">Ver detalhes</string>

    <string name="point_of_collection_4">Ponto de Coleta Jardim Alvorada </string>
    <string name="neighborhood_4">Bairro: Jardim Alvorada </string>
    <string name="view_details4">Ver detalhes</string>

    <string name="point_of_collection_5">Ponto de Coleta Jardim das Flores </string>
    <string name="neighborhood_5">Bairro: Jardim das Flores </string>
    <string name="view_details5">Ver detalhes</string>

    <string name="texto3">Nosso aplicativo é especialmente dedicado aos moradores e empresas de Barueri, Carapicuíba, Itapevi, Jandira, Osasco, Pirapora do Bom Jesus e Santana de Parnaíba. Trabalhamos incansavelmente para garantir que você encontre o eco-ponto mais próximo de você, tornando o descarte de resíduos eletrônicos uma tarefa simples e acessível.</string>
    <string name="texto1">Nosso aplicativo foi criado com um propósito em mente: facilitar a vida dos moradores e empresas da Sub-Região Oeste da Grande São Paulo na hora de descartar seus resíduos eletrônicos de maneira responsável e sustentável.</string>
    <string name="bem_vindo">Bem-vindo ao App EcoTech!</string>
    <string name="texto2">Sabemos que a correta destinação de resíduos eletrônicos é essencial para o meio ambiente e para a saúde pública. Por isso, desenvolvemos esta plataforma para conectar os usuários a ecopontos de coleta confiáveis e próximos, onde eles podem descartar seus eletrônicos de forma segura e consciente.</string>
    <string name="texto4">Com o App EcoTech, você pode localizar facilmente os ecopontos de coleta mais próximos, obter informações sobre os tipos de resíduos aceitos em cada local e até mesmo receber notificações sobre eventos de coleta ou novos pontos de coleta na sua região. Junte-se a nós nessa jornada em prol do meio ambiente e da sustentabilidade.</string>
    <string name="texto5">Faça sua parte e ajude-nos a criar um futuro mais limpo e saudável para todos.</string>
    <string name="porque_reciclar">Porque reciclar resíduos eletônicos?</string>
    <string name="grupo_de_residuos">Grupo de Resíduos</string>
    <string name="pontos_de_coleta">Pontos de Coleta</string>
    <string name="escolha_uma_cidade">Escolha uma cidade</string>


</resources>
